被指鐳射筆射警判囚 3 個月 女子不服上訴 官質疑照射者撩事鬥非、乞人憎

法官李運騰則指，當時接近衝突尾聲「差唔多散緊 band」，質疑照射者行為挑釁性及，「呢個時候仲去撩事鬥非，係咪乞人憎呀？係咪想激嬲警察，等警察去打人，其他人影相，唔係想咁呀嘛？」

支持作者，click 入去睇下

法官表示：警察一嬲就會打人

原來個垃圾官都知班狗激一激就會控制唔到自己

連枝筆都搵唔到
純粹靠法官幻想罪行黎判刑
痴撚哂線

班賤種過街老鼠
日日開着盞燈閃路人就唔撚係挑釁

Push

其實係唔係識得潑婦罵街就可以做法官？

她再指，警員對社會作出巨大貢獻對黨有貢獻啫

對波好突
個bra好透